《創世紀》霍景良金句

那些人每天九點鐘坐車上班，一個月也就掙個一萬幾千，省吃儉用的玩股票，妄想一朝發財，他們根本就不知道真正的贏家是什麼人

呢個世界公平咩？

對比起阿旺

fucking leung

郭晉安奸過佢好多
安仔剩係表情都贏晒

態度正確！

之前重播個期睇得佢太多講呢句野
搞到我同朋友講野都有講下呢句野

cls
郭峰爭個男主樣, 佢d 劇贏幾條街喎

咪玩la，阿旺完全無大亨feel，似老mk

有冇完整gif版? 上面個張cut左兩句

郭晉安表情冇乜問題，只係講對白好似仲有陣阿旺除
郭峰就成個人都似財大氣粗嘅霍景良，邊有得比

郭峰係做到似財大氣粗
佢做慈父又得
做呂不韋又得

好撚勁

有證據你咪拉我囉.jpg

對比起霍景良，阿旺硬係差少少

正解

我覺得冇得比，硬係覺得阿旺今次就得唔夠投入同放

霍景良

揮霍得嚟環境又良好

利伸：FF

你睇返霍景良由一開始財大氣粗玩女人，跟手Lisa話要同佢離婚，佢即刻死哂狗咁，但又放唔低尊嚴，全部都拿捏得好好

郭晉安除左鳩笑扮處變不驚仲識乜。

同FUC KING LUNEG挽鞋都未班

拿捏得好好

連登仔呢期反阿旺